
                      Excelente trama, buenos efectos, imágenes, maquillaje. No la catalogo como obra maestra porque a mi gusto al principio es un poco lenta, además esperaba más  del papel de Jennifer Lawrence. Por otro lado, tengo que reconocer que me encantó el papel del chico Peeta Mellark. Muy recomendable
        
            